PGDE 面試

想問下報讀過PGDE既巴絲報考個陣有冇面試同會問大約咩問題？
今個星期要面試想準備下
多謝各位

邊間呀